電話hkbn plan 10月完約 sales 入 tg搵我

請出招 個人plan

另外 屋企人家庭plan 2月完約 有興趣將合約抹走 一齊join新家庭plan 請各位出招

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳